因流浪狗踩愛車 中國冠軍賽車手疑將狗狗斬首網上炫耀?

中國冠軍賽車手疑將狗狗斬首網上炫耀?utm_campaign=hkperform_share&utm_medium=url_copy&utm_source=url_copy&utm_content=share_link

又係支那人

有無原圖

利申想睇佢點狡辯
咩鳩嘢鐵板

捐一千蚊咁撚少
正死柒頭

仆街